世界太多蠢人

所以助長左咁多行騙，警犬又唔執法，香港點解變到咁？

呢個世界上大把人鍾意燒錢 你吹佢唔漲

可能comment 個幾條友都係佢自己嚟呢

收獲=總派彩

以為講迷麻黨

之前唔信邪買黎試下
點知真係work